# README #

This README is for YOU.

### What is this repository for? ###

* Test sketches for esad students
* Version: 001

### C quoi ? ###

* Voici une réponse à un problème ; comment visualiser des images avec html/css/js
* [Vous pouvez télécharger tous les documents en cliquant ici.](https://bitbucket.org/esad01/esad01.bitbucket.io/downloads/)
*
* [Vous pouvez également voir cette solution en cliquant ici.](https://esad01.bitbucket.io)


### Who do I talk to? ###

* mark.webster[at]wanadoo.fr
